凌晨1點40分，又一城D救護仲漫無目的遊緊花園

根本就係想分散注意

又一城

清完現場放你地同D記者入去玩偵探遊戲

另一方面
旺角鬧市出現一架Brinks Refrigerator(?太快睇唔清名)嘅急凍貨櫃車
是巧合嗎?